大家2019訂立既目標到依家做左幾多樣

我先 每日只係用100蚊

咁你唔洗出街

On9 有幾難
早餐係屋企樓下食個5蚊包 晏就食個飯45蚊 夜晚翻屋企煮野食 車錢來回25

揾日食貴少少都唔得